分手一年，想追番佢

一齊四年，上年分手，岩岩好一年
中間你當我有d精神病之類，搞到個人好廢無上進心又成日令佢傷心。最後佢kind of 對我死心分手
佢算係我唯一愛過既人，佢教識我點愛人同體諒人。中間發生過好多嘢令佢好失望，如搞大左佢及text其他女被佢發現等等，但之後個兩年我知佢對我好好，浪子回頭，無再做對佢唔住既野+我自己覺得自己對佢好好
我知道自己無撚用襯佢唔起，但我仲係愛佢
加上而家情緒問題好番
應該點做？佢而家應該睇唔上我眼，發奮圖強揾到錢再揾佢？

P.S 可能好多人會叫我放過佢

愛我愛達哥哥
不要迷戀哥
我只愛達哥哥

依一年有冇聯絡過？

你搞大左佢個肚？

分手兩個月後佢揾我一次，因為佢飛我，我有點囂張唔想理佢。之後兩個月後到我揾佢，伍唔想理我
而家都唔知佢有冇BF

Yes

Why

No condom + middle 出

算喇，過來人話你知，放手喇
當你成段時間係到回憶佢一個，佢同時向前繼續，即係佢都可能識咗其他人，而你就只係沉醉係過去。
你都係好好地訂個目標努力，令到自己忙同活得有意義，就唔會有時間回想過去。
同埋，下個會更好

Oh no
原地踏步個個係我？有時我都會諗佢是否已move on

但係王菲同Lemon都係若干年後一齊呀

你仲係過去徘徊緊 緊係原地踏步啦
有d傷害造成左就無得返轉頭

真無機？

Move on

無翻兜撚

佢為左你墮胎？

Enjoy ?

係啊
我想留既..

Don’t say this la

你想～55
咁佢好囂張同你分手時
你唔係諗下佢墮胎有幾傷
不過我知有啲人當落仔易過食生菜

佢唔係，佢都好痛
唉，我對佢唔住。佢落個時，我照顧得佢好差

咁呢啲咁重要又唔見你講
又想R人支持你
你放過人啦
四年又點
我覺得Text都算數
有bb都搞到咁
我覺得佢同你分手好正常

我直情想叫樓主收皮
知唔知無左BB對女人打擊有幾大？